而家買部switch幾錢?

問樓下2280，唔係好知價，而家大約幾錢? 同埋去邊度買機同game最好最抵?

有部全新連孖車，樓主要唔要

幾錢

去黃金啦 最平

大把人放

上個月月底買左2200

2400$ game連紅藍機，全新未開，請留tg

2250 周圍都差唔多
你去樓下買好過搭車去老遠

1700

你買人地放出黎都無得碌架喎

放多過買

黃金有D鋪賣$21XX，有間賣$20XX，不過好似要連game或者配件買先有呢個優惠，淨買機要比正價

有興趣
Tg @Zxcdsa